見到我前面個同事上緊連登

開工時間唔做野上連登，點告發佢好？

你都上緊喎

肥豹

我見到佢用扮工模式

直線告發等於告埋自己

秒

傻系樓主

on9仔 人地做咩關你撚事